科学家们说，通过使海洋变暖，气候变化也为超级风暴创造了条件。2020年8月的极端天气背后是什么？气候变化与厄运|卡罗琳·格拉姆林| 2020年8月27日|科学新闻
因此，虽然当地的物质可能输送了地球上大部分的水，但海洋很可能是在稍晚的时候与遥远的太空岩石碰撞而形成的。地球的构造块可能比以前想象的含水量多得多|克里斯托弗·克罗克特| 2020年8月27日|科学新闻
特别是，模型很难再现MJO撞击东南亚岛屿和海洋的情况，即所谓的海洋大陆。改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命| Alexandra Witze | 2020年8月27日|科学新闻
你在红杉林的房子，在小溪和海边，持续了将近19年。我们的家在一场野火中失去了|华莱士J.尼科尔斯| 2020年8月25日|户外在线
沿着裂谷定期喷发的火山以及对大陆分裂的新见解，使人们更加相信大陆可能正在分裂形成一个新的海洋。科学家们说，随着非洲大陆继续分裂成两片，一片新的海洋将在非洲形成
2015年，这些勇敢的灵魂在冰冷的海洋中游泳，为慈善事业募捐。与北极熊跳入极端分子一起潜入2015年|詹姆斯·乔纳| 2015年1月1日|每日野兽
数英里的苏联时期住房项目坐落在海洋上。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼尔·莱文在阿拉玛出生
菲德尔跳了出来，跳到海里，没有淋湿。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
对面是一座红砖砌成的修道院，像一艘远洋轮船在雪地里倾斜。俄罗斯掘金者学院| Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|每日野兽
杀害本·拉登的真实故事可能已经沉入海底，或者被犁回阿伯塔巴德的泥土中。特别行动组消息来源称，本拉登的“枪手”故事是福巴尔的故事| Shane Harris | 2014年11月7日| DAILY BEAST
它们是如此的和谐，如此的怪异，如此的狂野，以至于当你听到它们的时候，你就像一朵海草撒在海洋的胸前。德国音乐研究|艾米·费伊
他的灵魂被抛在波涛汹涌的海洋上，他看到他的父亲在其中死去。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
法里瓦尔先生认为维克托年轻时就应该被带到大洋中淹死。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
但是这个港口（为了避免误解）不是在向东的海洋上，而是在我称之为法兰西湾的海湾上。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
因此，普通法总是像海洋一样缓慢变化，永远不会静止。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯